[巴打入] 女朋友琴晚同我講左啲野

佢話結左婚先會同我搞
跟著我就問佢
咁係咪無錢結婚就唔搞
跟著佢就話想真係好穩定先比第一次我
想問下各巴打最耐要拍幾耐拖先搞到第一次
利申：同女朋友都係處 大家都見曬家長 見曬親戚 認定對方係結婚對象

拍咗幾耐？

年半

你咁確定你女朋友係處

會唔會就係已經唔係處，先要昆左你結婚先搞

仲衰個
有錢結婚就有得搞，現實到咁。。

飛得

如果佢係處嘅，尊重佢
如果佢唔係，屌鳩佢

第5年先食到隻豬

巴打幾大

拍左3個月就俾我開罐頭
你自己諗下係咪想打飛機過世

啪咗先一齊又有 啪咗無一齊都有

我都有同佢傾過會尊重佢唔會迫佢

22

當冇得扑野算啦。唔好去試。當冇呢樣野。如果唔係會好辛苦自己。

利申拍左半個月就扑左

竟然可以忍到五年

等你結左婚既時候
先發現佢已經比十幾個人上過

可笑 多麼多笑

利申: 留返個處女比我

你女朋友幾多歲呀?
到左23 24佢發現自己係老處而身邊個個都唔係 就應該會比你食

利申: 9up

可笑 多麼可笑

利申: 留返個處女比我 [

第四年先食到

女朋友隻豬唔係我食，一齊就黎第四年都未有得扑

咁都忍到

最快試過一星期, 不過3個月就散左

換個角度諗 可能遲開始扑可以長久啲?

我就唔buy呢套喇

扑左先一齊
半年後分手

我都唔buy
反而我個人認為一段關係無性仲難維繫

條女忍到四年 定係

咸魚青菜 各有所愛
唔扑都仲有其他野可以玩

要做到體諒真係好難

佢唔想我都無辦法
成日好少事就會嬲佢

而家已經唔係你嬲唔嬲佢既問題，係你頂帽顏色既問題

同我一樣
利申：拍左三年

希望啦

希望我真係唔洗等咁耐啦

可以分手

佢又唔係無性既
總之咩都玩得
就係唔准食佢隻豬

家家有本難念的經

橙

一個月已經食左隻豬
佢被我破果陣20歲
可惜第一次太緊 只可以用手指入

明明勁多水 佢平時有搞開自己 （捽表面 無破處）
但個窿細L到中指都入唔到 我屌拿星 想硬推又唔忍心

好典型既無錢就唔比你屌。他朝有個有錢仔出現，佢屎眼都可以比人玩。你醒下啦，佢而家係因為D外在野，即係錢，而唔想比你屌呀！你話你地有感情都無撚用，行埋一邊。

帽事既

咁都okay 既
玩前戲都滿足到既
但係咪手指都唔比入？只可以玩陰核？

手指比
淨係69唔比

拍左唔夠一星期 中出 口爆咩都玩過晒

而家好驚中

利申：得20歲

諗下點解佢對你咁保留

如果女朋友口技好又肯玩而且有些少新意
我覺得無得扑都無所謂

都係既

幾日 處

通常唔比扑一係性冷感一係騎牛搵馬
兩樣都唔似會為你做好多野諗新玩意

咁又係
我之前都係咁被分手

兩個月左右就食咗人哋隻豬
依家結咗婚生埋女

好幸福呀巴打

我就屌完先開始拍拖

唔係處又唔比扑

呢啲女人你都要？

覺得自己好好彩
食得人哋隻豬就梗係要娶人喇

處, 扑完第二朝黎多個morning q之後先開始
三年後散左

兩三年都無得扑既你同做兵有咩分別

扑左先一齊 2年 扑到悶 開始玩下sm野外 , 好有新意

半年比左佢

我一年

呢個真係

樓主想破處不如諗下hehe

pm me

十幾日就破左佢處
利申ex，我係佢初戀

呢個係你條女心計 當你發現原來n手西 但結左婚先發現

Ex一齊左年半冇比
現任一齊個半月就比左

真係好鍾意佢比佢氹氹下佢就得米

見晒都會分手 支持你條女唔俾你扑

未打完
之後有心刺 你提出離婚 佢會分你身家

所以現起草一份聲明及同意書 如發現非處女 提出離婚不得向對方索償贍養費及其身家 之後形同路人 你叫佢簽名加打手指模 拍埋片 或者律師見證下簽署 佢唔肯 你就明白啦

你試下挑釁下佢囉 可能佢會受唔住引誘呢

利申：同女友一齊左一星期就搞左
依家仲一齊緊

唔係話串 拍拖第2日就搞